呢排有冇見過有人係街戴N95?

HKTVMALL比人掃晒
但暫時仲未見到街有人戴N95
有D可能掃黎炒

見過

無

見過港島巴士司機戴

真心無
街個d和理非口罩多

沙田見到個

有

冇啊屌 成班仆街連普通口罩都唔戴

有 上星期已經見到。

係旺角又真係都有需要
又催淚彈又芝麻人

巴士司機都算幾高危

東西鐵都有戴

今日已經多左人載普通口罩

買唔撚到啊

買定出入醫院又唔得嘅

銅記見過